# HTTPWebRequestCS
Ini adalah contoh sederhana HTTP WebRequest di C#

# Cara Penggunaan
1. Buatlah berkas .php yang di dalamnya ada untuk menerima data dengan method POST/GET
2. Jalankan aplikasi lalu masukan Url, pilih method dan POST/GET beserta nilai yang akan di kirimkan
